準備開學喇喂！女仔改狗種名係咪好百痴？

Husky 果啲得唔得😂會唔會比人笑

讀好啲書先啦

召喚連登會員husky

Dorly

芝娃娃

Poddle Chan

我見過有男嘅用husky

靚女乜都得

why not?

唔叫doy?

叫pug吧!!

叫bulldog幾好

On99

無名比人地叫好老尷 下下叫全名咩😂

本人200磅sad

好狗嘅狗名

當你狗咁

正呀 PM ME, 我一定會當你狗咁寵愛

無乜霸氣

mancheater united

我做貓

真係有人叫husky㗎？😀

靚仔不

乜狗野泥😂

考試煩左啲 唔要😂

正常普通樣